[反Apple大聯盟]Epic 同Samsung合作送 Tab S7俾參與杯葛Apple用戶

點解三星啲平板嘅ram仲少過電話

左膠

倉底貨冇人買

Epic柒左搵埋同樣都係柒左既samsung合作
柒上加柒

利益集團圍爐大會正式開始

點先可杯葛Apple
想攞完之後賣咗佢換iPad

呢排三叔咁多笑料

Samsung 個流通量點轉手

an平板送黎比隻狗用都好

圍爐取暖